<resources>
    <string name="app_name">App Libreria</string>
    <string name="agregar_al_carro">Agregar al carro</string>
    <string name="portada_del_libro">Portada del libro</string>
    <string name="ver_detalle"><u>Ver detalle</u></string>
    <string name="titulo_top_ventas">Libros más vendidos</string>
    <string name="pagar">Pagar</string>
    <string name="eliminar_del_carro">eliminar_del_carro</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="m_todos_de_pago">Métodos de Pago</string>
    <string name="imagen_con_los_m_todos_de_pago_disponibles">Imagen con los métodos de pago disponibles</string>
    <string name="gracias_por_su_preferencia">Gracias por su preferencia.</string>
    <string name="bienvenido">BIENVENIDO</string>
    <string name="logo_app">Logo app</string>
    <string name="carrito_de_compras">Carrito de Compras</string>
    <string name="subtotal">Subtotal:</string>
    <string name="iva_19">IVA (19%):</string>
    <string name="total_a_pagar">Total a pagar:</string>
    <string name="proceder_al_pago">Proceder al Pago</string>
    <string name="app_librer_a_online">App Librería Online</string>

    <!-- Descripción del libro -->
    <string name="ejemplo_descripcion">Ejemplo de descripción del libro…</string>
    <string name="descripcion_inventada">Esta es una descripción inventada de un libro que no existe, pero que intenta sonar como si fuera real y profundo. El relato describe un viaje imaginario a través de paisajes cambiantes, personajes que aparecen y desaparecen, y emociones que se transforman con el paso de cada página. Es una descripción inventada de un libro que juega con la idea de la memoria, el olvido y la búsqueda personal de un propósito. Aunque no hay historia concreta, el texto pretende dar la sensación de misterio, invitando al lector a creer que algo significativo lo espera adentro, como si cada frase fuera una puerta hacia nuevas posibilidades narrativas, con giros inesperados y matices que despiertan la imaginación del lector.</string>
    <string name="la_bailarina_de_auschwitz">Con solo 16 años, Edith Eger es enviada a Auschwitz, donde sus padres son asesinados. A pesar de los horrores, ella sobrevive. Décadas más tarde, se convierte en psicóloga. Este libro es su historia de resiliencia y su camino para ayudar a otros a sanar.</string>
    <string name="el_psicoanalista">El doctor Frederick Starks recibe una carta anónima: "¡Feliz 53 cumpleaños, doctor! Ha llegado la hora del juego". Si no descubre la identidad de quien le amenaza, uno a uno, sus seres queridos morirán. Starks se ve forzado a un duelo de ingenio contra un enemigo que parece conocerlo mejor que él mismo.</string>
    <string name="la_casa_de_los_espiritus">Una saga familiar que se extiende por varias generaciones. Desde el patriarca Trueba, con su carácter autoritario, hasta Clara, con sus poderes de clarividencia, la familia vive pasiones, traiciones y enfrentamientos. Un retrato épico de un país en transformación.</string>
    <string name="cien_anios_de_soledad">La historia de la estirpe Buendía en el mítico pueblo de Macondo. Siete generaciones marcadas por la soledad, la guerra y el amor. Un relato hipnótico y circular que se ha convertido en una obra cumbre de la literatura universal.</string>
    <string name="el_hobbit">Bilbo Bolsón es un hobbit pacífico que prefiere su hogar. Sin embargo, un día, un grupo de enanos y un mago lo convencen para unirse a una aventura. Su misión: recuperar un tesoro custodiado por el temible dragón Smaug.</string>
    <string name="harry_potter_y_la_piedra_filosofal">Harry Potter vive una vida triste y solitaria hasta que, en su undécimo cumpleaños, descubre que es un mago. A partir de ese momento, su vida cambia por completo, pero un misterio acecha en las sombras de la escuela de magia de Hogwarts.</string>
    <string name="fuego_y_sangre">La historia de la dinastía Targaryen, la única familia de señores de dragones que sobrevivió al cataclismo de Valyria. Este libro es la crónica de su conquista de Westeros, sus reinados, sus guerras y su inevitable declive.</string>
    <string name="don_quijote">Alonso Quijano, de tanto leer novelas de caballería, pierde la cordura y se cree un caballero andante. Con su fiel escudero, Sancho Panza, vive aventuras que solo existen en su mente, desafiando a un mundo que ha perdido la magia.</string>
    <string name="alas_de_sangre">Violet Sorrengail es obligada a unirse al Cuadrante de Jinetes, una academia donde los dragones matan a quienes son débiles y los cadetes no tienen piedad. Si sobrevive al entrenamiento, tendrá que unirse a la guerra. En este lugar, la única opción es volar o morir.</string>

</resources>